【行動】5.1天馬行動 全世界入嚟一齊推

天馬行動5.1
[各區哨團及小隊請聯絡 @HKOnline001bot]
請各位手足準時於14:00pm前到達任務集合地區，當日下午13:00pm將會公佈最後集合地點及任務內容，請留意Telegram頻道:
-銅鑼灣
-西營盤
-大埔
-旺角
-觀塘
#五區快閃突襲
#BeLightning
#和理非掩護
#五大訴求缺一不可
#光復香港時代革命
#WeAreBack

tg見到 大師兄歸位啦 入嚟一齊推!

推

無人推

Remember me?😎. Push❤️

Push

話危險送頭 咩等 埋dse
全部5毛

Pish

推 推 推 推

5月10日尖沙咀見

時間小小抆水 要搞就要宣傳足

搞

唔係話51黃金週咩

why not both

緊係記得啦 笑死

我咁耐無開post 有無掛住我

冇掛點會推🤫😂

你開花 啲人出唔到街 好矛盾⋯⋯⋯⋯

一齊做!!

你係我唯一有post 通知嘅人 感動無？🤣

全面進場行動！

黃金週有咁多日 同埋天馬行動得幾區 唔出去發夢嘅朋友留翻自己區幫襯黃店!!

天馬行動同重光行動有咩分別？

感動死啦 最近留喺屋企有咩搞

咁何必急於一時呢？ 人數太分散未必係好事

個名咁似啲狗行動部處

重光已成condom

重光行動無咗啦 5月1會係天馬行動

屌到人自殺搶大台都唔識

好矛盾 因為好運 疫情前上岸叫搵到工 亦因為太好運 正正系今日晏晝12:00俾人叫我提早離職依家好慘失業

咁睇啦 重光仔情緒又未回復 行動計劃又唔夠well planned 等佢睇一次人地點做 下次再揸大旗 btw 唔知重光仔會唔會入嚟睇 想講聲好多謝你

注意安全

會出嘅自自然然會出 唔會為咗幫襯黃店而唔出 有事做出唔到嘅咪去幫襯黃店

自行判斷 唔好再批鬥

你都啱

西營盤？

我都失緊業 不過我仲係學生 所以唔洗養起頭家 希望你快啲搵到新工!!

多謝你

Me kind of same:(

Wanna tg chat?

加油 而家大家都好難捱 但捱下就會好!!

和理shop黎？

brainstorm 下
有冇咩活動係混入藍屍

等d狗拉埋藍屍，藍屍先識轉

可以啊！你留？

Ok

唔係 佢寫明小隊同哨各就各位

但到時可以睇下有無人想shop 留意翻tg channel同tg gp!

其實有人cover係好事嚟嘅
希望你地到時有明確目標先好做野，手足萬事小心，幫你推下

又預約被捕

幅圖咁似黑警手筆

以前手足出品，唔會咁大殺氣

幫推

推一推先 btw 西營盤係一個未做過集合嘅地方
咁揀地方係點解

我見係香城online到spread出嚟所以先post上嚟咋

之前又話取消既。仲屌撚到個手足 話要自殺

大家自己分析下啦 唔講咁多啦

你試下入gp問下 我唔係搞手 我係喺tg見到所以post上嚟咋

非法組織 支 聯 辦 所在地

完

嗰個係重光行動

咩嚟？

空白ac

講到明要小隊聯絡佢個channel

冇左屯門

唔緊要 各有各做

push

屌係喎而家先睇到呢句但如果我係小隊我自己行動咪得 嗰日又夠哨 洗撚通知佢

下 我入到喎

手足自行判斷

自行分析 唔建議聯絡

各區哨團及小隊請聯絡 @HKOnline001bot
小心啲

快閃 快閃 快閃 快閃

咁突然
自己睇路

小心為上 好多狗埋伏 講真聯絡黎做咩？

啲相影到黑警招募咁

啲字又返咗去好似六十年代

自己思考啦，手足睇路

點解張相右邊條友個頭有cam

個account死左成3個月先出番黎 手足睇路

拉

真

咩料呀又

假撚到

我無開post啫 一直有留言 好似話可以google search翻 你try try

明明就係五一黃金周 又有乜撚嘢活動出嚟

香港人，assemble！

唔緊要啦 我就會去嘅 手足自己衡量

我好有懷疑。

其實黑警已經入侵ＴＧ，先前好多手足已經賴晒野，一定要小心咪上當。

再次利申：我好懷疑，因為幅圖似係黑警手筆，呢樣好難呃到人。

第一次聽，睇定d先，我淨係知有五一黃金週

唔識睇 歡迎討論

點解要人聯絡佢?
on9?

即係各區開花？

南亞狗不嬲散水撚
肯撚定佢冇出過

睇黎政府好驚51黃金經濟圈

幅圖有啲奇怪，以往文宣好少用手足主動"攻擊"嘅畫面
而家用弓箭手，目的想帶出勇武嘅意思？
同埋點解哨兵同小隊要"自行"聯絡channel?
同埋西營盤以往唔會做集合點。

唔係想批鬥，但希望搞手可以解釋下

我唔係搞手我搵fd幫手去gp問問

留力5月10號單大野好過啦
依家咁遲先搞人數唔嗲唔吊咁

點解叫天馬

Tui

唔理真假，先做好黃金週活動，用錢去懲罰一直支持大家既黃店先。

黃色經濟圈一向係港共眼中釘，而黑警有太多理由扮手足攪破壞，唔值得用手足安危，參加一個可能係陷阱活動。

我明你講咩

保持兩秒距離

班狗次次衰左就會出鬼文宣覆卓

仲有個行動名 同班狗改開都有幾分似

不盲目推

唔覺得係好時間 專注搞好黃金週啦
why not both , 點both先
搞到周圍都狗仲點消費
想出嚟消費果班中老年又變相怕危險唔出

冷靜啲手足
等埋班考生完DSE都唔遲

咪係 好難一齊做

冇錯做好一樣先

新西撚可以去邊

班狗不嬲有陣柒味 又想引人出黎再乘地搞鳩五一 睇啲集合地點都鳩鳩地 西營盤？ 啲狗最鍾意用「operation」呢啲字

yes

咪又係一樣名唔同咋

+1

然後你自己未分析好 資料又唔掌握
就上連登「全世界入嚟一齊推」

下次真係唔好咁
一個行動請大家先思考可行性 有方針
唔再係見到文宣就唔洗諗就即刻推
我地要學識之前吸取嘅教訓

重燃革命之火

我都覺得伏伏地

51黃金週先

銅鑼灣
西營盤
觀塘 全部都係好易包

真係好難唔比人屌
D LOCATION 真係好差

人數少咪hit&run 下下打團戰？

又係呢d 濕鳩分支活動

屌 姐係你哋攪天馬行動就得 你哋又好成熟？
點解當初就屌到重光仔要自殺

樓主上年好活躍，今年4月尾先1post
1/1比人拉左？

小心提防

個account可能比狗拎左

Pin la

地點唔同咗

咁高調？

Btw, mon post 狗你們好

如果我無估錯 佢地想搞串黃金週

手足同商家同路人就雙輸

無呀 我一直都有留言 係無開post咋

Pishhhhh

我無份屌佢 我夜晚睇到嗰陣佢已經話有緣再見同埋天馬行動都唔係我搞

btw歡迎討論

咪搞 依加DSE緊你預咗九成九中學生唔會出黎
依加先黎搞呢啲行動
到時真係便衣狗都捉得哂

伏味濃

我入唔到group

張文宣怪怪地
自己分析

只係唔同地點既重光，行動個意義喺邊度

721 831 101 1111
5.1見

一張圖+啲垃圾字就可以呃人出。。。
仲要叫小隊連絡佢哋？
自己諗啦

張圖好藍絲Feel, 又想set個局？依排冇OT錢使？

香港獨立

行動名仲要好似黑狗d中二病行動名

唔好玩啦西營盤
你覺得支聯辦會冇重兵把守?

又捉鬼

個行動係做咩事先
遮陣燒紙皮然後被捕?

黎明行動呢？

+ 1
負評左

依過去經驗
連連登仔都冇共識嘅行動
通常都會中伏
去嘅人自己小心

19政府同足總有個計劃都係叫天馬
BTW,捉鬼便是鬼

張圖叫人買野要拎弓?

我覺得自己衡量風險
但510又遊行
突然有呢個活動少少奇怪
同51黃店有啲衝突feel 可能要再商榷吓

點先唔黑狗唔中二病

捉你老母鬼咩 覺得唔對路叫人唔好去都唔得？

自己推自己

連登仔廢過街邊c9啦
仲當連登係大台

部分連登會員

但我真係唔係狗我一直都有留言 係無開post only

唔關事不過照推一推

尋日和理唱都話係伏啦

鬼我就唔會捉喇
但自己睇路
尋日多正皮嘅和理非活動有幾百人
今次1/3人唔同意嘅勇武活動
仲要分區同時做
可能得返十幾至幾十人一個地方
隨時臥底多過人
一下煽動做野就團滅

我入唔返個公海呀

用弓箭手做圖會唔會鬼左d

推還推呀 真係好撚可疑呀嘛 邊有理由叫咩眾小隊聯絡問咩職業 真係on9

廢過街邊師奶咁你又上？

連登不嬲都係咁
吹雞叫人：唔好去 又預約被捕 不了
完左：太古城手足好波 重啟和你shop

唔去嘅專心搞好黃金週make多啲noise
集氣510

咩理論黎？

不了 等埋DSE先
不了等疫情情完咗先
不了 等立法會選舉完咗先

好似陳同佳咁

又冇叫人唔好去
只係分析冇共識行動人數將會少
到時有大量卧底引人出去做野
叫人睇路姐

先唔當係狗啦
一陣吹雞果個冇計劃冇策略淨係識做文宣吹人雞出去,當日影都冇埋
之前尖沙咀唔係未試過,大家自行評估

咁你話幫朋友宣傳
咁有無詳情呢請問

差唔多一年都學唔精點出post
第一頁啲留言仲要懶熟

南亞巴可能係散水撚
你就肯肯定係五毛狗

唔係要捉鬼 捉鬼好戇鳩
我都想開返花啦 個感覺係會做多啲嘢咁
但我覺得真係慢慢好啲先
暫時可以推住本身推開嘅黃金週先
本身課金比黃店都要做 尤其是因為武肺好多黃店都頂唔順
延續黃圈生命我覺得比較好啲

說好的和理非係盾

點樣both呀
開花仲點出黎支持黃店

對準政權 做傷害政權嘅嘢
唔係做滿足自己嘅嘢
開花係好爽但要明白黃圈係目前嘅最強武器

天馬行動
D名同張圖 咁似假野

我開花 班人都可以照返工 邊到矛盾？

勁似藍屍文宣

可能個行動係去幫襯黃店呢
有興趣咪的呢幾區行吓囉

條柒頭不嬲左膠黎

五區開花 淨低個幾區死城？
黎明行動都老閪要返工啦
唔好扮嘢啦你

我入唔返個公海呀我想討論呀

駁唔到

係囉都未講內容
開花懲罰黃店都得

咩人先會入唔到
自己諗下啦

換過個ac啦

萬事小心. 唔使捉鬼. 但都要小心俾鬼咬.

自己決定出唔出

同和理shop一樣
又要幫襯黃店 又要癱瘓經濟

其實開花嘅行動真係好咩 每一次都有手足被捕更甚嘅係連家長同和理非走唔甩以家嘅黑警完全係濫捕成癮 我地越多手足出事班黑警就越興奮 當然手足嘅決定權係自己手 但會唔會有其他方式可以令我地傷亡減低同時達到目標 例如黃色經濟圈等等

［警世］活動唔好不停loop

舊年有幾次陷阱，又係類似呢啲圖。

凡係黑警同藍絲作品，除咗有柒味外，重有種＿＿＿＿味道。

西營盤七號幾撚多狗，係咪痴左線

七號差館

可唔可以解釋下點解係呢5個地點

我話幫香城online宣傳 唔係幫fd宣傳 詳情可以入channel睇

同埋第一頁我同我個fd講嘢有咩問題

仲有冇留到d例子

和你shop岩岩見起色 點解搞左個天馬出黎

唔係取消左咩?

同感
所以我都係覺得呢個比其他手足自己考慮去唔去
我會prefer黃金週多啲
至於開花應該再遲啲先諗 對於我嚟講

好想瘋狂預約被捕

咁都有得捉鬼

你睇下過咗24個鐘有冇得再入過

be water

出街幫襯黃店先，疫情依然嚴重，帶個p100 穩陣啲！

各區哨團及小隊請聯絡?

唔捉鬼
但請手足用腦思考現實情況同埋成效
唔好浪費時間做冇意義既事

分區有啲機會少人....

同埋510 本身都有遊行....

自行判斷啦

建議51搞黃金週 搞經濟
同來一場大遊行(依家講緊510)

先開打2.0

越睇越伏

同意

點樣岀去幫襯黃店呀咁...拉

西營盤做集合點係咪玩嘢七號差館加中聯辦平時幾撚多狗

召集得咁笨柒第一次見

狗想引人送頭
勇武行動只有兩種會成功
靜靜雞直至做完都無人知係你做
大量和理非cover

任何人想集合勇武都係鬼
除左比狗一網打盡之外有咩作用?
鬼真係易做
次次做鬼引完人送頭就話唔捉鬼

樓主之前好活躍，成日出post。
3個月前好似消失左咁，突然又出咁重要既行動post？

希望唔係比死黑警hack左。

光復香港
時代革命

我唔係鬼
光復香港 時代革命

咁似D黑警行動既
不了
連名都唔識改就出黎叫人開花
睇死黑警想借開花搞鳩黃店

和理非都吹大雞搞黃金周橕黃店
響冇咩把握黎叫人搞開花
真係支持唔落

12月和你shop完全中晒計

而家不嬲講緊手足係地下活動
唔係大遊行搞開花分薄狗力
而家仲要開哂聲5個區集中,想比D狗圍死呀?

每個活動都有風險

狗隻改名改好啲啦 天馬行動？ OPERATION PEGASUS? 仲要揀正5月一

大家睇路. 唔係叫大家唔好出去, 不過呢個搞手扮大台要其他小隊聯絡佢..
雖然我覺得勇武手足應該唔會咁on9, 要出既就自然會自己行動, 唔會屎忽痕走去聯絡個所謂既"大台"

推!

仲要人地tg聯絡

其實都係同樣目的 但唔同時期要用唔同辦法
因為武肺已經好多黃店比黑警搞 收入少咗好多
好多都告急或者執笠 連蘋果都係
所以我覺得最重要真係延續黃圈先
開花呢啲其實而家離講算係其次

推番和你shop

DSE手足俾人搞一搞扣48既話 真係多得你地唔少

咪撚推依個po

冇。

就算有，都唔會拎出嚟講，廢事教精黑警

你公開批斗左你老豆先啦不如

個poster 搞乜

狗隻改名改好啲啦 天馬行動？ OPERATION PEGASUS? 仲要揀正5月一

預約拘捕咩大佬

無人想知呀！

手足，上啊

我老竇係藍屍但又無做過傷害手足嘅嘢 點解要公開批鬥 佢都係我屋企人嚟 你戇尻？如果有日佢情操高尚我一定開po屌鳩佢 但唔係純粹政見唔一樣我就要公開批鬥囉屌你老母

Pin plz

push this

香城online 唔係不嬲都有搞活動？

咪撚鬥黃批鬥啦 樓豬係柒見公海有咩就推就算啦

行動目標？你叫人出嚟點樣可以幫到成個運動？或者你要人出嚟之後呢？同曬人講你要去邊你覺得班狗唔會提早部署？

可能有人話有啲咩做出嚟先算，咁之後呢？行動意義？好啦終於叫到人出嚟啦，然後可以做咩呢？繼續堵路屌狗對峙？然後被大圍捕後又上嚟話好嬲好嬲死黑警？

冇深思熟慮嘅行動同叫人去死有咩分別？可唔可以搞清楚成個活動嘅目標先，哇叫天馬行動幾撚型啊。係啊，水埋班中學雞出去被黑警姦殺仲型啊，呢啲係冇意義嘅犧牲，係名副其實嘅condom啊，為咗滿足你哋“維持抗爭熱度”嘅condom啊！係啊我依家係冷氣軍師，因為我唔想手足因為一個冇充足準備嘅行動而被黑警變浮屍啊

可能警犬想將手足集中幾個區
方便安排警力拘捕

再自己推自己

之前篤勇武出嚟隻25仔都比狗拉過添
勇武唔應該相信任何外人

問得好

可能想帶出天馬行空之意
又或者是"添馬台"搞的意思

樓主以死明志啦
唔死一次連登仔只會當你係鬼

都幾大機會係

雖然咁講仆街左啲，不過如果樓主而家話去跳樓應該少左八成人屌佢

屌 一試便知龍與鳳

狗仔由03年開始上高登你幾時以死明志呀又咁

你當樓主係狗又唔想樓主死

你係唔係根本唔重要

大家對事分析
睇下呢個行動值唔值得支持 有咩漏洞
好過計算樓主係唔係鬼<-完全冇得著

樓主下次都唔好冇兩手準備就開post叫人一齊推，一個錯嘅行動隨時累死班手足睇你仲話同51黃金週why not both就知你分析力幾弱下

仲唔係捉鬼捉上腦有活動就捉咗鬼先

幫你推 要搞就唔好喺黃店附近搞
藍店前面就無所謂啦

幾時當佢係狗 但你真係我懷疑都唔使懷疑就知你係狗啦 死全家啦 生仔無屎忽 老婆老母比狗屌啦

垃圾黑警出沒注意

我又唔係唔屌得 連登不嬲咩風氣我又唔係唔知 我一問三不知又係事實 俾人屌兩句是撚旦啦

sorry

各區哨團及小隊請聯絡
拎埋小學成績表好唔好?

做我係鬼冇意思㗎捉返啲搞手係鬼對運動仲有幫助

記得510

約實你

你睇啲文宣完全唔同風格

開個post話狗隻改名改好啲，依家又話冇當人係狗

搞到d商場關晒

咁張揚都叫快閃？

不如樓主pin左依個算啦

捉完鬼柒撚咗又開多個post解釋捉唔捉鬼？

條友柒share左你地班垃圾狗整既假event 係柒
點呀 好嬲呀狗仔 張文宣圖design左好耐？
曬你心機sorry囉

記得唔好俾狗帶住個速度
要我哋帶返住個速度

條友定隻狗呀捉鬼撚

又一個送頭活動

個group係咪已經delete 咗

一早講定咁多細節 好明顯鬼鬼地

五區快閃行動

但係你而家就預告

九龍大遊行

樓主想贖罪就推番啲正經行動啦

開曬時間地點都叫快閃當人弱智？

狗會快閃出嚟捉哂班中伏既手足

no

希望唔好有人開post，話5月1呢個行動手足好ball

潛撚咗啦

最近拉唔夠數呀sir

呢個post 都有少少奇怪......

推返個一年前既post 上黎...., 仲要.......
算啦, 大家小心D啦.....

唔係捉鬼

老實講你解釋到點解西營盤咁重狗都做集合點，我冚家出動又點話

dllm
想行街食野咋，未搞事啦樓主
聯你老母

大埔好難打
外區人慎重行動

依個就真係關事 要推

擺明就想打擊五一黃圈
信唔信班狗喺 4 月 30 日就會開記招話收到消息話各區有行動
所以會加強執行限聚令
總之見超過 4 人聚集就 2000，排隊買野食野都 2000
根本就自導自演想破壞五一黃圈
你見呢兩日支共報紙不停指責五一黃圈就知佢地幾驚

正呀，有大台
今次唔會比人拉喇

牙蛇

入咗嚟啦 屌你老母sir

幾時搞黑警死全家行動

pish

Agger

5月1號我淨係想幫襯黃店！

拉啦

唔好送頭la，D人咁分散，點出嚟ar，出嚟比人拉？
冷靜D先la

建制已經做緊野
派口罩時叫啲老人家登記埋做會員

可以唔同意行動
唔好亂捉鬼

拉
覺得好奇怪

請善用起底功能

5月1至5月7，幫左黃店先緊要d，拉

sir,想引人送頭都高招啲丫 你做埋啲嘢好小學啊

可唔可以解釋下點解要小隊聯絡？

你就收皮啦賤種屈毛狗
屈毛死全家
我係五毛死全家
我唔係五毛你死全族啦垃圾我屌你老母

狙擊開條垃圾
不過太多fan屎
樓上仲有個
為左護主就屈人毛

笑死
琴日連登仔柒撚到
炒撚曬車
一開始就話送頭唔好去
跟住活動成功就出嚟打飛機

笑死我

你鍾意咪照去
又冇叫你唔好去
話聲風險大啫

個人覺得搞多埸和理shop warm up下穩陣。雖然話太古果次係成功但老實講有好多手足都未出，如果突然搞副本驚好多人未適應番。

咁黎明行動又係狗咩
利申覺得好可疑

我推你老母啊

你咪又係屈人散水狗
又想鬥黃？

PUSH

屈乜鳩？
屌你老母都on9
南亞柒頭皮不嬲都係散水撚
邊一次佢唔係叫散水？
屌你老母
快撚啲死全家啦垃圾屈毛撚賤種
屈毛撚同左膠快撚啲死全家
block返你條垃圾先

5.1天馬行動(51重光）
改左個名又黎過

hi sir

所以咪話你唔識
根本唔同搞手 天馬一早已經準備緊 你自己無有無留意呀?

性質無分別

有哨兵唔驚啦

最唔想完係班狗，個個月又有ot,梗係叫你地出來啦

全區重狗
哨唔哨兵有咩分別

一句有哨兵唔驚就推手足出嚟送頭

樓主ac報廢了

【突發！】天馬搞手特登推五一黃金周cover勇武？

主辦單位出嚟回應啦

咁揚

其實仲搞唔搞 唔搞嘅話唔該pin番出唔嚟俾人知

好鬼，大家咪送頭

搞手where r u

飛馬電腦點睇

連登又唔係搞手又唔係大台
不過一眾巴絲都勸唔好去

咁都去嘅真係自求多福

阿蛇不誠實使用電腦
恐怖主義苗頭就係香港警察

Group都無撚埋，黃咗啦？

On9 張圖伏到
我設計一定唔會用射箭相

叫你pin又唔撚pin 鬼撚到

樓主出左未？喺邊個位

樓主我到左，你喺邊